乃木坂46討論區#74 ：西野七瀬&伊藤かりん生日快樂！

LIHK乃PO呼籲:
「亞巡上海開Con冇我地份！」
「齋藤千春、相楽伊織畢業快樂！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有4342名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 20thシングル「シンクロニシティ」
發售中

乃木坂46「5th YEAR BIRTHDAY LIVE 2017.2.20-22 SAITAMA SUPER ARENA」
發售中

星野みなみ1st写真集「いたずら」
發售中

西野七瀬1stフォトブック 「わたしのこと」
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

邊位巴打

相楽用日文字 斎藤又唔用正字

留名

黎兩日應該無咩時間圖海

手快快冇留意

金巴啲老婆s

新po留名

我全部都要

禾柒禾臭禾希

今日はいい天気だった
心身ともにリラックスできたし、今日を寝たら24歳だ～
やった～～o(^o^)o

ななせ

「将棋たのしい芸人」
6/10 日曜もアメトーク 2時間拡大版に #伊藤かりん 出演

6/1 (金)19:00～ 日本テレビ系
『超問クイズ2時間SP』
#秋元真夏 さん出演するってよ☺️

与田祐希×秋元真夏 テレビ朝日『ナニコレ珍百景』ゲスト出演！
5月27日 18:30～

乃木坂46
３期生出演舞台、
「星の王女さま」

6/8(金）
TBSチャンネル1
23時から放送
#乃木坂46

單推豬尾新人留名

再見

月巴久保育成計劃

好似瘦左

可能p過 又或者角度問題

七仔 生日快樂

七仔生日快樂
なーちゃんお誕生日 おめでとう

乃木撮

娜娜射生日快樂

七仔生快

生日快樂
不離不棄

禾七生日快樂

[img]圖片網址 [/img]
ななせお誕生日おめでとう！😭

毒撚FF完未

收聲啦 屌你老母臭

G持禾七，happy birthday to my wife

七仔生日快樂

七仔😭😭😭
btw條片邊度黎？

對眼腫晒 似喊左好多夜 好心痛

乃木戀七仔生誕祭2018張卡

牙七生日快樂

留名 七仔生日快樂

係仙氣

禾白

禾桃禾楓禾珠美

ななせ生日快樂

美月個電話壞到咁，終於換

爛到咁都繼續用一定係好女仔

應該未搵到契爺

久保同吉田尋日又去食燒肉啦

万理華ig

啲衣著真係靠個樣carry

下星期

你又去睇

佢同七仔去睇

何方妖孽

飯豐同山仔之前提早食生日飯，七仔件衫同文春係街追訪同一件

寶寶上一段限時講乜

呢個？
因為麻衣係月之女王，所以佢先咁溫柔美麗吧
原來係咁謎團解開笑

琴子啲手部動作好僵硬

蓮加細個咁qq 都負評

睇唔出係蓮加

可能我盲啦

有啲似Helena Carter

我認到

可愛到癲啦

仲趕得切
七仔生快
希望你快d補返隻牙

點解少左隻牙

✌🏻😊✌🏻

かりん 25歲生日了🎂

冇圖

乃木坂ちゃんSHOWROOMスケジュールが更新されてます。
5/26 19:00～ 相楽伊織
#乃木坂46
＃相楽伊織

聽日睇唔睇伊織開sr？

翻得切歸就睇

かりんちゃんお誕生日おめでとう

想請教各位點樣可以Cap 到755 d video 出黎？

chrome唔係有得down落嚟咩

用Chrome 上755?

手機版可以download啊

20th Mini live

Against

雲になればいい

七仔呢幾日都有手機mail, 即係無事啦

堀 未央奈 (乃木坂46)「#彼女とディズニーなう

音声無いけど、
どこ行きたい？と聞かれて
ひたすらどこでもいいよ☺️って答えています🌷」

禾個妹

【乃木坂46】6月3日放送「都会で踏ん張る！！ワンダ古ハウス～住み続ける理由はなんですか～」 秋元真夏がゲスト出演決定！

QQ

終於睇晒乃木どこ

以前好睇過工事中

係邊可以睇最前果D?

唔該晒

未公開果D係咪要係推しどこ果度慢慢搵

推しどこ有冇生肉版

儲開生肉

【 #乃木坂工事中 放送時間変更】23:00時点
25:00〜「乃木坂工事中」
25:35〜「欅って、書けない？」
26:05〜「 #ひらがな推し 」

咁夜

錦織圭場網球比賽延長嘛

又係佢

禾白cute到

好有錢

今日變咗宣傳宜

想買塊布

幾悶下 如果唔是啲MB做下反應嘅話唔會睇

係 幾悶下

象印以前送咗個俾山田

送俾花花浪費晒

Sor打錯

好攰...

禾條女

呢條腿正啊

牙梅

10月4日(木) 第2回 日・ASEAN音楽祭に乃木坂46ｷﾀ━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━!!

生駒里奈ちゃん舞台「ネギま！」主演

叻女

想知簽咗乜公司

SOD

無前無後有咩好睇

寶寶都唔等錢洗啦

做聲優幫H動配音
浸煩膠聲呻吟應該幾正

今年個踢波cm

風船割り、西野チームの挑戦
①
高校生クイズ 乃木坂46が地頭力クイズに挑戦！全国一斉地区大会は7月26日木曜日開催

#高校生クイズ
#西野七瀬 #高山一実 #久保史緒里
#白石麻衣 #大園桃子 #松村沙友理

唔洗H漫正常動漫都成日呻吟架啦

初版20万部『乃木撮』発売前に5万部重版が緊急決定 予約殺到で“異常事態”に備える

咁誇

乃木撮25万部突破のお礼に、みんな大好き #食べ石さん をどうぞ！😋😋😋😋

#乃木撮theMOVIE #大園さん有能
#白石麻衣 #食べ石さん

仲點去上海呀

蓮加笑眼好QQ

g持樓主 yui係女神 😊

未見過你入乃post

太耐喇，唔記得有冇呢😄

大笨蛋

巴架

山田裕貴×乃木坂46齋藤飛鳥が切ない恋を体現 「あの頃、君を追いかけた」特報＆ポスター公開 : 映画ニュース - / 乃木ハウス

有冇咀戲

睇個預告片，成套戲同台灣版跟到足咁足，可能有咀戲都唔定

今集やれたかも委員會，禾白

平反64

鄰國事 不了

与田

Report 俾上面文代部
攪到佢地去唔成上海囉

第一張左上一樣樣嘅

珠美個嘴唔同

牙琴靚到

廢桃嗰樣好弱智

盲

白麻靚到

咁都要打水印

留名
屌你老母山田狗

有無人講比我知白麻同山田果套劇係講乜?睇左第一集唔知想點

廢桃化濃妝仲要成日傻笑
好似大笑姑婆

錫左？

每集條友分享當年異性經歷，俾佢地判斷有無可能做，白石就用女性角度打沉d毒撚幻想

原來已經係中心思想黎,我仲諗緊判黎做乜鳩

バルミューダで炊いたお米 やっぱりおいしい
愛着がわく。笑

ななせ

迷七手足會唔會都去買同款飯煲

差啲認唔到

Ching好波

係，不過係我

桃桃有我鍾意就夠了

買左啦屌

阿琴好似肥左

白石麻衣写真集『パスポート』が、発売から1年以上経過しているにも関わらず、今年の写真集上半期ランキングで10位にランクイン！ありがとうございます！

お礼にサザエさん風な白石さんをどうぞ！😂😂😂😂#サザエさん #食べ石さん

牙雀個變化好大

「CMには乃木坂46メンバーが出演！！」

明治
「エッセル スーパーカップ チョコミント」
6月4日より全国発売
130円(税別)

白石麻衣カラコン『フェリアモ』明日より発売！！！

仲係香港既相

禾七咪一樣
由mk妹變到咁

多數都係白七鳥同三期相多

禾七mk好睇d

sor!

feliamo -フェリアモ / 白石麻衣

15sec : youtu.be/EaHVPXtZeIU
60sec : youtu.be/QLnvCs0nj-Q

公式HP :

PIA OFFICIAL INSTAGRAM

禾桃禾白禾珠美

幾時俾翻逃げ水嘅桃子我
嗰時正好多

跪求節目名

やれたかも委員會

葉月5月又send咗200幾封mail

而家太瘦

逃水個髮型好樣衰吓喎

巧QQ喎

下星期ms有花花

好掛住山崎ching噴口水

去tsutaya點知腩本寫本賣哂

去tsutaya點知腩本寫真賣哂
今日買住万里華嗰本同啲雜誌先

過咁耐先買 抵你買唔到

仲諗住今晚 搵咗一陣都搵唔到已經覺得唔對路 問完之後依家好失望

咁呢幾日先嚟嘛 之前訂唔到7 net版已經灰咗 好在仲有幾日時間行

腩本寫周圍都有啦

普通版去tower records, 秋葉都有啦

去shibuya 果間啦

聽日難波過京都 我唔怕冇得買係想快啲睇
btw今日買呢本送咗冇折痕poster 之後又中寶寶明信片 一開本野先知內封仲有一張有折poster

大阪應該有,京都就....

冇就amazon送到便利店算

come come come!

去左韓國

同who去？

優蛋 川p 純奈 迪馬

一開電視就見到七仔

香港已被blacklist

七正到

樋口真係好正

椰汁炸豬扒!

咩嚟架

幾時先有得抽樂天

禾堀

冇乜精神get錯野

去日本玩都無精神

依家仲搭緊阪急去京都

一啖_ _一啖_

噴到馬拿豬咁，好心痛，雖然知道係效果

點解會有在中係度

屌條紅色裙+噴完之後個髮型成個支那大媽咁

微博有直播

松村沙友理さんに唐突にあごのせを求める大園桃子さん🤣🤣🤣🤣

上次直播卡到仆街

呢排d綜藝都見金在中

真係唔知佢想去邊繼續發展
之前成日飛香港 之後又上大陸
以為長攻大陸
但又一直keep住日本市場

日頃からズッキュンの練習に余念がない秋元真夏さん☺️☺️☺️☺️

又延遲

係啊半粒鐘

禾白有米到

又用左普通人成個月糧

早晨

桃子拍埋久保到顯得勁瘦

尋日見到久保20單內封唔記得200定300円 係咪算平

後面中間同右邊係？

瘦到有d殘

明治エッセルスーパーカップ

「裏切らないアイス」篇

#白石麻衣 ＆ #齋藤飛鳥

禾白型到

『猫舌SHOWROOM』（月～日 後9:00）は月曜から日曜まで各曜日に「オーナー」を配置。オーナーが「自由に遊び尽くす」とテーマに、それぞれ手腕を発揮して番組をプロデュースする新しい帯番組。
月曜は西野亮廣（キングコング）、火曜は吉田、水曜は乃木坂46（各回メンバー2～3人が出演予定）、木曜は指原、土曜は前田氏、日曜は堀江貴文氏が担当する。放送は18日からを予定している。

多咗個sr 節目，乃木坂第一回20/6 開始

桃子

珠美同伊織

日本女團「乃木坂46」成員秋元真夏、齋藤飛鳥、松村沙友理低調來台為7-11超商拍攝廣告，今天下午抽空接受台灣媒體聯訪，宣傳上月推出的百萬冠軍單曲《同步巧合》，已多次來台的3人大讚台灣人親切好相處，松村沙友理還撂中文：「我喜歡台灣。」表示對寶島台灣的熱愛。
松村沙友理表示至今已來過台灣5、6次，每次都吃到很多美味的料理，也越來越適應這裡的一切，她大讚台灣超商賣的黑糖珍奶超好喝，說：「昨天在拍廣告現場也學了一些中文，還說了『請叫我蘋果』，因為蘋果是我的暱稱。」她笑說自己的臉圓圓的，沒有很像蘋果，自嘲比較像湯圓。
齋藤飛鳥在日片《那些年，我們一起追的女孩》中，扮演日版沈佳宜，去年10月曾來台到十分、平溪菁桐火車站等地取景，重現放天燈等經典鏡頭。談到對台灣的印象，她笑說：「聽說放天燈可以帶來好運，我因為拍戲放了好幾次，好運應該多了好幾倍。」她也覺得台灣人好相處，今天在下榻飯店吃到台灣傳統麻糬後，讓她驚豔不已，馬上成為她現在最愛的台灣美食。
秋元真夏對台灣也不陌生，不僅為工作訪台，也曾私下來玩，最愛小籠包的她開玩笑說：「台灣美食太多了，每次都吃到撐得受不了，我聽說台中的高美濕地很漂亮，希望下次能抽空去那裡玩。」對於被認為和日本桌球選手福原愛長得很像，她則說沒人這樣說過，但不諱言很欣賞她和老公江宏傑，認為他們是很棒的夫妻。
除了齋藤飛鳥、秋元真夏、松村沙友理之外，同團成員西野七瀨、堀未央奈、大園桃子、櫻井玲香這次也都一起來台參與拍攝，因為行程安排關係，今天未能一起亮相受訪。齋藤飛鳥主演的《那》片秋天在日本上映，一行人結束廣告拍攝後，預定明天離台。（蘇威全╱台北報導）

乃木坂三姝來台當吃貨 山寨福原愛想衝高美濕地

山寨福原愛

唔怪之得今日ptt上hot

桃子早幾日mail話去第一次去好遠嘅地方，仲以為去影寫真

廢桃不了

桃子禾既

鹿兒島去台北定去東京遠啲

話說有冇巴打有睇超能力者100
Yoda啲戲真係好屎

Cute到癲

有冇全首嘅片

廢到

呢個全首？

係呢首歌
但係唔係廢桃盡顯廢氣個live
我想要樓上po出嚟yt條link嘅全條片live

唔記得歌詞係名古屋全握個時
但搵完b站同youtube得幕張全握即上面b站條link咋

呢首現場氣氛仲好過トキトキメキメキ
四個人同隻舞都Cute到癲

桃子一開波就唔記得歌詞cute到

有無牙腩做C果場mini live Against?

之前微博見過 唔記得寶寶定腩嘅fan page

今日京都搵唔到生寫店 駿河屋都冇 早知尋日神戶嗰間買多幾張啦 連柏幸奈都搵到

生寫都係去東京買啦

今次冇諗過執生寫 係喺神戶三官附近見到間之後就入晒迷

咁睇下有無人搵得返出黎

入左生死坑 無得返轉頭

決定京都再死翻日本橋算 我買under女女唔洗好多錢

就係平會越買越多

前幾日喺神戶諗住京都有心搵都有所以買得幾張

唔怕黑

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01

表紙が解禁です！

２０１８年６月２６日 発売

乃木坂46メンバー同士で撮影したオフショット写真集。気を許したメンバー同士だから撮影できた、赤裸々すぎる“素顔の乃木坂46”が満載となっている。 #乃木坂46 #乃木撮

買咗6250円算唔算多

1張幾錢先？
老秋琴子1張108円
6千円咁就抵

最平一張都200-300円 買完睇拍日拍都貴幾多下

日拍又要運費又性 可能仲貴

啲運費點計架 運國內一筆 然後集運又一筆

好似係咁
買多幾set
個運費幾和味

兩個月冇bid生死了

我都無玩lu

昨年の11月に自身初となる東京ドームで開催した「真夏の全国ツアー2017 FINAL！」が遂にBlu-ray＆DVD化！！
2018年7月11日（水）に発売する事が決定しました！！

なおBlu-ray＆DVDの「完全生産限定盤」には、リハーサル時から本番日までメンバーを追ったメイキング映像「Making of Live in 東京ドーム」、さらに警備員のエキストラと共にオープニングを飾った「DAY2オープニング」映像が特典映像として完全収録！！（本編「制服のマネキン」は、DAY1の方が収録されています。）

＜Blu-ray＞
品番：SRXL-171～172
価格：12,200円（税抜）

●ディスク１
M1：制服のマネキン
M2：世界で一番 孤独なLover
M3：夏のFree＆Easy
M4：裸足でSummer
M5：太陽ノック
M6：ぐるぐるカーテン
M7：バレッタ
M8：三番目の風
M9：思い出ファースト
M10：他の星から
M11：でこぴん
M12：あらかじめ語られるロマンス
M13：ダンケシェーン
M14：ハウス！
M15：ここにいる理由
M16：あの日 僕は咄嗟に嘘をついた
M17：君は僕と会わない方がよかったのかな
M18：生まれたままで
M19：アンダー
M20：My rule
M21：命は美しい
M22：逃げ水
M23：インフルエンサー
M24：君の名は希望
M25：何度目の青空か？
M26：いつかできるから今日できる
M27：おいでシャンプー
M28：ロマンスのスタート
M29：ガールズルール
M30：設定温度
M31：乃木坂の詩
M32：きっかけ

●ディスク２
特典映像
「Making of Live in 東京ドーム」
「DAY2オープニング」

買買買！

新飯想知
畢業果兩位同時7月15
係被迫畢定點 咁奇怪

同禾七無關，佢地個人決定

唔多唔少實有被退

牙相樂blog有藏頭喎

肯定早幾個月就講定啦,係個發表timing姐

做功課

咁樣睇好難睇係邊個

蓮加

好多戀童癖

抽得中我就買!!!!!!

禾鳥跳舞一定係慢半拍

伊藤かりん アメトーーク！『将棋たのしい芸人』6/14(木)に変更になってる

アメトーーク有かりん

巴打啱傻強？

Go japan有萬理華訪問
食咗二個芒果甜品

好似好濃妝

我隊隊好少迷大top..唔知點解

堀同松井珠理奈去玩
相就唔貼了

2g

正野

慢慢了解二期其實又唔算係太炮灰
有好多都好正

純奈幾正

絢音 蘭世 伊織 純奈 かりん

唔算 上次掃桃子掃左三萬 點知仲有好多漏 下個月又要去整

冷靜啲啊師兄
廢桃不可推不可再

出坑價平放生寫比手腳

有無寶寶?

有直筆

我都有剩幾套鳥同桃 有套Yoda 放

又要打J

嘩肥保乜甘既樣

琴子 蘭世 堀

齊哂咪收工等出新野

一期單推生生星
二期單推W木
三期單推牙楓

1蚊 pmed

臭崛同晒#1#2去玩係咩意思

又痴

佢塊面真係好鬼軟咁

#ソノサキ

放送日 ６月１２日

ゲスト #秋元真夏 ＆ #ジェジュン

大人気中華チェーン、餃子の王将SP！安くてうまいでおなじみの王将に、なぜか女性客が殺到中！驚きのその理由とは？ #バナナマン

真夏都上幾多節目

送佢去做埋ske

禾琴

人気アイドルグループ・乃木坂46のオフショット写真集『乃木撮＜のぎさつ＞VOL．01』（26日発売・講談社）が、大反響を受けて当初の予定よりページ数を増量して出版されることが、明らかになった。一般的な写真集は120ページ程度だが、本作は2倍以上の252ページとなることが緊急決定し、連載未公開カット200枚以上を含む合計600枚以上が掲載される

有200張以上未公開過嘅相
成600張以上又好似買得過

死肥秋親生女

又有在中咩事

有父幹又有料，無得輸

一個mb嘅寫都要1800円 依家40幾個唔係唔買牙

新飯覺得伊藤純奈好正
點解唔受推

都幾厚

啲語氣係咪學蘋果姫

新飯角度 大部份正野都係唔受推

邊個受推既唔正？

而家梗係個個都正
2年前既純奈邊度推得落

兩年前好差咩？

唔差

乃木團mb福利真係好
成日出國旅行
新飯心諗有冇工作人員同行
再望望akb班囡囡福利差咁遠

出國旅行唔係佢地自己放假去咩？

Q.95 關係好嘅成員
成日同松村，真夏，櫻井同白石5個去飲日本酒

咁就唔清楚
好多都係睇blog先知

我女朋友靚到

好似用自己錢加假去手，除非有企劃

畠中清羅ちゃん、今月結婚式やるらしいけど…

Mk 妹有人埋單

係咪話下海果個？

大和里菜

請尊:重謝謝

大和

三上悠亞原來仲有同SKE啲姊妹聯絡
之前有個姊妹結婚嫁都有請佢去飲

珠女畫堀

聽日開抽選 希望抽得中

佐藤楓 まさかの平日お昼w 明日12:30〜SHOWROOM配信決定ｷﾀ

堀堀

G

臭G

你堀

ok wo

呢到d會然好憎堀？

巧QQ

乃木坂46の新内眞衣がMCを務めるラジオ番組「新内眞衣のオールナイトニッポン0」宛てに、欅坂46の長濱ねるがリスナーとしてメールを送っていたことが、6月6日深夜3時から放送された番組内で明らかになりました。
欅坂46長濱ねる、乃木坂46新内眞衣のラジオにPNでサプライズ投稿 「リスナーだった笑」「好感度爆アゲ」 - ねとらぼ びっくり。
ねとらぼ
番組内で新内は、「こんばんは、翌日に緊張する仕事があり、ドキドキして眠れないときに携帯を触ったり本を読んだりするとますます目が冴えてしまうと思い、新内さんのラジオを聴いています。ですが、面白くて楽しいラジオにますます起きてしまいました」「お身体に気をつけて頑張ってください」と、東京都19歳・ペンネーム"羊と鋼"というリスナーから届いたメッセージを紹介。
欅坂46長濱ねる、ペンネームを使って粋なメッセージ 乃木坂46新内眞衣も驚き - モデルプレス
モデルプレス
番組スタッフからのカンペで長濱本人がペンネームを使ってメールを送っていたことが明らかになると、新内は驚くと共に「めっちゃうれしい」と喜びを爆発。この出来事にネットでは、「ねるちゃんは欅になってもまだ乃木坂ヲタってことに好感度爆アゲだわ」「ねる、なんとリスナーだった笑」「いい話だ」といった声があがっています。

比禾睇過係咪著咗件蕾絲底衫

変態

牙楓

三期決定推牙楓 有乜可以補

唔好推禾蓮加同珠女就得

細蚊仔唔會迷囉 又唔係妹控

呀嬸邊位?

Christie

膠膠妹不了 老吉係咪三期大家姐？

唔知講乜，但知道禾ru又嬴

長賓日文字

話你ru 化名羊和鋼，一邊篤電話一邊睇書，聽新內個電台節目

咁正嘅牙嬸邊度搵

幾正

neru

星野個blog話早排同朋友去咗香港玩，去咗迪士尼

come HK la, MB咁鍾意香港
迪士尼大大個露天場

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想她們會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

其實做咗咩柒出國際

C3

c3 個時你地做咗咩

葉月係今個月mini 嘅offshot

個花牌

唔關事，問老豆巴啦

個花牌.....

自己同fd嚟？

佢叫我帶佢周圍玩，但落太大雨廢事周圍走甘危險，所以求其去迪士尼算

肥月

無㗎喇
俾今野指住嚟屌

QQ到

Pang!

頭先Google完見到你地c3個po
睇咗陣 咁都有得嘈

其他乜事

抽3日中得7月6日

中到咪算好

想抽都無得抽

幾時先有樂天抽

你唔係有ac咩 ？

原來係去香港前嘅showroom 班人fake 鳩真夏話有香港塔
問香港有咩好食，showroom 班人又會答猴子腦

一場都唔中

禾花好靚

條裙

支那狗黎？想抹黑香港？

好撚多人係on9當有趣

無特別留意三期
突然迷迷地希妹

咁似李克勤

識貨
三期七仔

好QQ 已不能自拔

三期牙jo

不過我成日覺得有三個人好似樣

邊三個似樣

有兩個唔係乃坡
三個拍埋可以組隊

坂

宮XX良？

我覺得川栄李奈同高山一実似樣

諗嚟諗去都諗唔到邊三個三期似樣 似其他人就有

屌原來唔係講三個三期似樣

一時記唔起兩個名
HKT果兩個妹妹

其實有好多
月=裕美
櫻隊=江若琳

呢兩對真係分唔到

田中美久同矢吹奈子

中 加埋希妹 分唔到

美久會比較似d

早2期MS見到做WC 13歲入團 好似喺乃木坂show出現過

三個都係年紀細細就要脫

唔清楚不過呢兩個孖妹好qq

共通點係好多

美月 = Momo

佢仲未識點笑姐

走晒音

好有女人味 屌打妹妹仔

江若琳 裕美無得駁啦

樓上全部驗眼

一直覺得桜隊好似武田航平
但唔敢講

生駒里奈『JUMP MUSIC FESTA』フェスMCに就任決定ｷﾀ━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━！！！

生駒都幾多job

隊長個樣真係好有惡死港女feel,點知係個廢柴黎

聽下花花 ms唱

隊長應該淫底

之前nogibingo 7 最強女主角 隊長搶馬拿豬條仔真係演得好正

要轉gay了

魔音降臨

留名
最近因為齋藤飛鳥留意乃木坂

新飯無知一問

點解希妹咁Qq

你好 我都係

小妹都係新飯

你係新犯 我地係新飯

蓮加b

屌你 驗眼啦

相似度100%

你唔洗驗眼了 根本就盲

新飯補緊46tv睇到希妹入鬼屋

以前塊面太尖
而家肥返少少啱啱好

川榮係似月月

邊度有得買HD MV?

花花好靚

又mobile會員先有得抽

搞夠禾茄未

大波茄

一樣樣

三人姐妹個舞台劇有字幕組做

請問神宮live飛，張飛要幾錢❓

9000円

點解能條中到應一應都好似無事咁

wfc

唔係大TOP,正常戀愛,人設無崩,張相係行山殺傷力低

型撚到

佢再係咁會唔會被其他成員取代佢個3期top4位

能條走咗仲有邊個頂佢喺綜藝個角色

工事中都好耐無上啦,高山 傻 一堆人玩到綜藝啦

利申唔係反jo

又幾好睇
純奈好正

有無人今日都有去握手會
一個人唔識日文走左去握misa，俾唔到反應佢

睇report話麗乃列個staff好正 巴打有冇去睇

有無唔比你走？真人係咪勁×10令

求相
蓮加1，2部雙馬尾

近排發覺牙梅都幾正

駁唔到

三期有邊個唔正

有時膠化嘅沖繩妹

嗰時睇僕の衝動個村姑妝仲諗住化下淡妝應該幾正 但依家成日化膠面妝

我要

開到黎3張
最鍾意下面果張

神宮中得1日，名古屋全落...

到616 燒唔燒?

利申: 中左最下個張

616之後所有生寫大跌價！
果陣掃貨！

琴子黎左香港

禾白扮返自己line d pose

禾白QQ到

磨牙

今日唔係揸手會咩

琴子會唔會著到咁牙清

係咪我真心咗

樓主不誠實取用電腦

其實你喺度做乜撚嘢

日奈上位了

學萬里華影街坊寫真集？

咩角度嚟

叫左你驗眼

【お知らせ】ファンの皆さまへのお願い

乃木坂46を応援して頂き、誠にありがとうございます。

最近、メンバーに対しまして、一部のファンの方による車両・徒歩等による追走や居住エリアでのストーカー行為など、メンバーのプライバシーを著しく侵害する行為が確認されております。

このような行為を実行する方はごく一部に限られており、大多数のファンの皆さまからは節度ある応援を頂いておりますが、これら一部の方の目に余る行為により、警戒を強化せざるを得ない事態となっております。

メンバーに対する車両・徒歩等による追走、メンバーの居住エリアでのストーカー行為等の迷惑行為はただちに警察に通報いたしますとともに、全ての活動において出入禁止処分とさせていただきます。

くれぐれもおやめいただけますよう、お願い申し上げます。

また、メンバー本人に対して直接手紙・プレゼント等を手渡しする行為も禁止とさせていただきます。

ご理解、ご協力いただけますようお願いいたします。

今後とも乃木坂46の応援をどうぞよろしくお願いいたします。

邊位手足做出黎認左佢

真係blacklist左香港
上次太多人去酒店

去日本尾行等sony blacklist日本
之後會嚟返香港

可能講緊日本啲痴線佬啫，香港應該冇事嘅

上海很危險

上海d老細會入mb房

有西野唔怕啦

迷かりん 手足留意下呢d條件

咩叫奧二重？
兩重奧義？

電攣左頭髮

雙眼皮加強版

琴子有冇染過髮架其實

初初occasion 有染
之後就無染過好似

同我match

你認返老婆同仔先啦

やばい

李白

cute到

新手一問
呢首咩歌

禾珠美正到

青山光

禾的

咩呀條link入面咪有齊首歌d資料，你想問咩先

呢排我發現
我百娘出鏡率高左好多
工事鏡頭已經無比人剪
玩遊戲傾計好多時坐中間
46tv人狼又坐中間
定係我錯覺呢

都係冇存在感

你地班人又要逼害禾家百合

白麻真係驚青到
七仔最後

仲有4日

咁多位巴打我想問樂天抽焉嗰個係咪完咗啦?

細佬我未去過日本睇演唱會，想問下如果我想去睇八月大阪夏巡要買飛係咪一定要抽？想問下有無d付費代抽服務，同有無得就咁買黃牛，我見買飛好似好複雜咁，唔知入場仲洗唔洗對資料

大陸有啲幫人代抽 不過我問完都係驚驚地最後無搵

依家會員都係得返一次抽 要抽就等樂天

想請問下樂天抽係咪都要日本實名定海外都可以抽，因為無日本身分證同電話個d，巴打唔怕麻煩既可唔可以解釋下個樂天抽票流程同比條link我，因為真係唔多識睇日文 我見就算會員可以買四連位一帶三去睇，但個會員必須要在場，咁係咪即係無得買黃牛

6/27 (水) 17:55~22:54

「テレ東音楽祭 2018」

乃木坂46の出演が決定

6月23日発売「FLASHスペシャルグラビアBEST 2018初夏号」に西野七瀬×大園桃子！

6/26放送『ウチのガヤがすみません！』に秋元×生田×白石×松村が出演決定！

「今夜はナゾトレ」

放送日 ６月１９日

ゲスト #秋元真夏

世界まる見え！テレビ特捜部
あんな壁こんな壁 全部乗り越えろＳＰ

放送日 ６月２５日

ゲスト #山下美月 単独出演！

飛鳥呢排叫佢叫做しーちゃん，其他mb同經理人跟著叫
放假係屋企打機嘅話會打Mario kart
出街就黃昏去下美容院，按摩或者一個人睇戲
外食就同misa先輩或者學生時代嘅朋友，鍋或者燒肉多
話無同mb嗌交，大家都係好好
最friend係同年松村，misa，仲有花花

白白學生時代有fd既咩

仲有話佢條仔係禾

可能轉咗校個d朋友或者專門學校個時

做咩又改名

大園桃子さんが地元曽於市の観光大使に就任されました。

港女陰

堀 未央奈 (乃木坂46)「#ぶりぶりざえもん
#クレヨンしんちゃん
#新しいパジャマ
#짱구는못말려」

id比人笑

無黃牛架啦

樂天抽飛 個名踢passport啦
因為到時可能check飛check證

原來仲有一張
唔怪得之睇黎睇去都唔見有講同misa, 花花，松村friend.

無貼晒嘛

最尾個張條腰

唔該晒巴打 樂天係咪未開始抽？

我都唔係好清楚 sor

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」ジャケット写真！！

ダブルセンターとしてグループを牽引した白石麻衣 西野七瀬。最後のステージとなった伊藤万理華 中元日芽香をメンバー全員で囲んだ貴重な1枚。
完全生産限定盤
１枚目 Blu-ray ２枚目 DVD
通常盤
３枚目 Blu-ray ４枚目 DVD

未抽

又製造幾多DVD電子垃圾

push

你話隔離總選牙

釣到

屎醬禾條女

個個偶像都話自己學生時代比人欺凌

DVD啲封面都好正

寶寶

抵啦

寶寶係做偶像仲比人欺凌

花奶

生駒

擺明15歲做乃團一姐就擺起個死人款扮哂野先比人搞

呢位青識d野

講咩？

個心口

經常收到女孩子們的私信
“想要參加乃木坂、漢字欅、假名欅的甄選，
但卻沒有勇氣前去”

每個人都處於不同的現狀，
正因為是從乃木坂畢業了的我，才可以說的是
想做的話就去做吧！ ！
還有，
對於現狀仍稍有依戀或是躊躇、無法放棄的人，我認為應該還是維持現狀，
把進入藝能界作為夢想的話，還有別的方法。

曾在乃木坂待過的人生駒醬認為，
比起想要成為乃木坂的人，
我作為畢業生、期待著想要改變乃木坂的人能夠掀起革命(*´꒳`*)

如果(這些話語)能稍作參考的話，我就很開心了😆

拿仲唔係扮大佬 不經意話自己係三團大家姐

大約話經常有人direct message 佢想去坂道面試但無勇氣去，叫d人 想做就去做啦，如果對現況放棄唔到就維持，將藝能界作為夢想嘅話仲有其他方法，
曾經做過乃木坂過來人，生駒認為比起想做乃木坂嘅人，更期待想改變乃木坂嘅人起革命

咸左

乃團之魂

宜家無咗個魂，乃團已死

乃木天蓮加係咁搞瀏海

我番到屋企有同佢講嫁喇

『レコメン！顔だけ総選挙！』第1位は白石麻衣に決定ｷﾀ

牙琴

第二但係紅唔起

上年第二唔記得係咪松井珠理奈

投咗琴子 btw絢音B第5

飛機音

Friend個度以為有馬拿豬份

しーちゃん點可能做到1個人睇戲而唔俾人發現

遲少少入場？

次回❗ #ナカイの窓
6月20日(水)24:09
『ナカイの窓✖一流料理人』

【ゲストMC】
山崎弘也さん
【ゲスト】
秋元真夏さん(乃木坂46）
【一流料理人ゲスト】
落合務さん/イタリアン
笠原将弘さん/日本料理
陳建一さん/中華
向井聡美さん/パティシエ
【MC】
#中居正広

6月19日（火）19:00〜19:57 フジテレビ系「今夜はナゾトレ」に秋元真夏ちゃんがゲスト出演

「“乃木坂イチの釣り師"といわれるほど、あらゆる人の気持ちを釣ってしまう秋元真夏。今夜はMC上田晋也やレギュラー陣のハートを「ずっきゅん」できるか!?」

#乃木坂46

係咪我錯覺，真夏個個星期都有番組上

上年第三
今年第二

希望多啲人去握手
上次去握手 仲要提早收檔

我牙音個樣甘普通都有甘多女鍾意==

實係種票啦 上年冇排名今年第5牙

牙琴同禾白差百幾票咋
有時睇牙琴d握手report，個氣氛都幾怪

上2集乃木天

中左第三日 ，之後全力搶day2

想抽都冇

再扮，我知你用softband,除非完約

Bank

因為真係幾鹽吓
唔係個個接受到
應該係話大部份人都接受唔到

連上電視都鹽 乃木天貓部果集好似俾人逼去咁

6/19（火）に「フェットチーネグミレモンスカッシュ味」が新登場‼
今回からフェットチーネグミ炭酸フレーバーのCMには、乃木坂46の #白石麻衣 さん・#生田絵梨花 さん・#衛藤美彩 さんの3名が出演✨
来週から公開の新CMをお楽しみにv(￣ｰ￣)v

又新cm

早二集乃木天葉月先話under live想搵琴子影相，琴子話ごめんね

抽完都冇抽冇分別

白竹堂は京都で創業300年の老舗で中田の父方の親戚

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★予約だけで異例の２８万部 乃木坂46「乃木撮」インタビュー

日本仔report 幾攪笑
求其對答 佢地都好興奮開心

要講佢鍾意既野
佢先開心笑

下星期握
我仲未諗到講咩
16張

16張可以傾幾耐？

以前傾好耐
而家秒推

左神

右神

左

堀

又全落 一日都抽唔中

一係女飯 一係講動漫聲優

呢排牙琴mail成日講柯南個安室

我見微博有個女飯上星期就係同佢講柯南 啲對應好似好好

因為黎個話題佢有興趣

205vs154

抱起黎

可唔可以分5cm俾禾

咁禾就有米9

幾時有得抽樂天

睇完cm，小妹都想參加坂道面試

唔知有冇搵個under拍段cm 咁會中肯啲

睇片以為個個都做到白麻 七仔 平手

販賣夢想嘅職業，你地咁快就打沉人

拍牙雀囉，由under上到大top
勵志到呢

七仔篇

搵返中元拍就夠哂全面啦

寶寶呢？
咁樣衰都可以做6單C
仲唔勵志？

【乃木坂46 × SHOWROOM新企画①】

月〜金まで日替わりローテーション企画「のぎおび⊿」
乃木坂46メンバーが日替わりで登場‼️

6/18週の配信メンバー👇
6/18(月)：#秋元真夏
6/19(火)：#大園桃子
6/20(水)：#相楽伊織
6/21(木)：#斉藤優里
6/22(金)：#生田絵梨花

#のぎおび

【乃木坂46 × SHOWROOM新企画②】

「松村沙友理のもぐもぐ配信」
乃木坂46 松村沙友理が食べたいものをひたすら食べる“もぐもぐ配信”🍔🍚🍜🍎
初回は6/18(月)21時から！お楽しみに！

視聴はこちら👇

#松村沙友理
#松村沙友理のもぐもぐ配信

咁多野睇

一首Against講晒

法國卡琳近排靚左好多

牙七一開波米又係不良Mk妹

咪進化成人氣MB

もぐもぐ配信

過埋聽日呢

最近沉沉地葉月船 點算

再提高知名度

mon住日拍

大跌價

真心希望琴子加油
明明一副正宗靚女樣
但點解咁呆板

Ching真係食開屎

琴晚係b站睇
咁咪幾好

清真識食
肥月
佢每日三四封mail 好多野睇

而家三期差 麗乃 yoda 同比卡超未推
Btw 有咁誇張咩 要用屎黎形容

岩岩先日拍哂三期推啲9張set 原來咁平

Ching

自己定搵代購
我前幾日搵代購買咗7set後排同under女女係幾抵

代購咋 9個千零蚊 勁平 爽

人稱三期收割者

邊個係比卡超？

三期最貴係咪yoda同美月

老吉

理理杏

係 但我冇推yoda

理理杏特技係扮比卡超

20單表演嗰件衫好靚 我夾埋買咗5套 misa先1000円

我好似買左11套 係幾靚

早排去實體店比人劏完條氣唔順先去日拍執平野 呢套絢音B買咗1500 日拍應該800有

實體通常係汁漏 日拍冇一堆人先實體 因為日拍唔同賣家咁買好貴

代購仲要唔同賣家分開咁收
遲啲睇下駿河屋點買

呢set? 邊到買?

係呢套 喺日本yahoo拍賣bid
腩都係600円執到

我set蓮加同珠美先780 老吉同楓楓葉月先380
桃子都係980 美月 2280 美波1280 優里蘭世480
百合1280

咁點送黎香港？

代購會幫你搞嫁啦 你自己買就好麻煩 除非你有日本地址做中轉

姐係係拍賣網收集晒想買既link先，然後send比代購同磅水，然後佢會幫妳搞晒啲物流野？

無錯 安坐家中等老婆

牙屌 我買開嗰間要去鋪頭攞

我個間都要 咪得閒先去旺角拎

唔該
你地係D咩網搵多架？

搵極都搵唔到楓楓老吉同葉月情人節 唔係買左

日拍 千葉鑑定團 駿河屋 amazon

好在去到後面冇事，前面d音係咁踩界

小腩

堆cm 屌到佢仆街

禾白禾條女

真係有飯整左

終於到審判日了

七仔單野點

幾點發炮
係咪同阿根廷一齊

香港9點開始

今晚會唔會爆到下一個poat?

post

要睇波不了
你地對牙七信心唔夠

可唔可以唔好再B害七仔

唔係7點咩？ 依家隔離先到13名

Sor 你啱 七點

btw 有冇link?

牙七

有料

琴子真係去左？

仲以為正係講七仔

隔離松珠登位

去左where

好彩我只睇乃團

如果真係有去佢而家喺俄羅斯

松珠個post好好笑

「世間の人は思っている以上に48グループに興味がない」とだーすーが言った後に『アイドル界のトップを48グループが取り返す』と言い切った珠理奈。

48睇完 廢炮有未

佢同坂道系宣戰

希望唔係吹水
握手我問下佢

等repo

咁就容易有話題

爆左未？

原來個post係用黎屌佢
不過佢講野真係幾低B

屌！！！！！

welcome to 46

佢個樣咁老但原來咁細個

AKB 啲飯全部鍾意大媽樣

有冇人可以俾d溫暖我

好撚心酸

單文春夠唔夠滿意

是但啦冇咩癮

爆左啦？

一定係$ony比咗錢啦 搞到你冇花生食

鬼得閒理你西野條臭雞咩

gff到

唔好失望 可能真正嘅文春預定喺下個月

文春爆左牙七啦？有咩新料？

咁多單野一齊講，睇怕都係垃圾廢炮
睇足球上帝好過

唔覺有爆過

永遠支持禾七

點及都唔及總選失望

廢砲

文春用嗰一個月去咗搵料
七仔本寫真真係多得佢唔少

條仔咩背景有冇講？

乜都無

樣都無

咁就出返去啦
做咩啫你

個陣唔係話係導演嚟咩

幾失敗

禾まいまい

個狂野導演呢

我感覺似係營運比左錢
跟左兩年會得咁少野？

算啦
我愛七仔

喂MisaMisa清你唔得閒理西野七瀬又唔係討論其他mb就躝返出去啦
冇人想知你心酸啲乜無癮啲乜呀
當呢度Facebook, ig呀

又話自宅お泊リ
得二張咁嘅的士相，單野放咗咁耐都無料爆，

根本得文春9up

禾七一生推！！！

影到部的士影唔到人

好球

唔會蘋果咁仆街咁等你否認完再爆㗎可

得閒先上都覺得好撚煩

乜都影唔到洗乜回應

搭的士認又有乜所謂

又啱喎

上個月都有呢二張仲以為有咩睇 係咪呃人做課金會員
定營運俾咗錢

似後者

正路要保既
大大top

其實MisaMisa仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

威力導演

7/7(土)12:00「THE MUSICDAY」

乃木坂46の出演が決定

蘋果式擠牙膏報導法掛

新飯
秋元真夏同齋藤飛鳥好正

馬拿豬再正啲，飛鳥都正

同呀雀拍拖應該會好開心，講性格真係屈晒機

真

最驚係第時畢業嫁左又搵翻黎講同炒冷飯，明明呀七係好女仔

得閒無事會串下你，有時又會發小脾氣要人冧，開心果陣又會嗲人，最緊要係夠真夠無機心

正還正
唔好對禾雀有D咩性幻想就得

禾覺得依方面會互有攻守，BTW從來唔J member

我覺得會好難氹

忽冷忽熱引死人

ドs 迫你食蟲同蠍子

有無睇工事中17聖誕SP？
飛鳥做妄想女友

如果係老婆就一定係秋元同聖母

かりん都應該幾好，咩都做晒

其實唔難

年下組一個都冇

我唔係蘿莉控

呂大佬好野

夜嘛嘛笑到gapgap聲

話說依家仲有無計可以去真夏live?
(ticket camp執左?)
求指教

想知樂天幾時有得抽，想抽大阪場

本日14時15分からの日テレ「高校生クイズ2018 もうすぐ全国一斉地区大会！乃木坂が地頭力クイズに挑戦SP」に #乃木坂46 が出演

出演：秋元真夏、岩本蓮加、桜井玲香、佐藤楓、新内眞衣、西野七瀬、星野みなみ、松村沙友理、向井葉月

かりん做老婆一流

又食女

【佐藤楓ちゃん初冠番組】
7月27日（金）23時〜テレ朝チャンネル1「乃木坂46佐藤楓の世界バドミントンが46倍楽しくなるTV」

出演：佐藤楓ちゃん、向井葉月ちゃん

羽毛球番組

依家仲有得抽?

乃木坂啲女真係樣又靚啲歌又好啲

你真係棄咗

我其實唔算有入坑 只係總選會睇吓，mv會睇吓，會睇下paruru啲劇

反而當初之所以有留意乃木坂係因為嗰陣去日本旅行，我老公突然話電視個女仔幾靚，不過唔識煮飯
我一望，係播緊乃木坂工事中
google完先知係飛鳥，講佢煮飯嗰集

因為我識咗老公咁多年，佢係從。來。冇。開口讚過一個女藝人靚

呢2個又綁埋一齊

係咪呷醋？

唔係，我睇完都鍾意咗飛鳥

有無諗過去緬甸

太熱，不了

蘭世mail呷醋d fans 去咗みさ先輩度

高校生クイズの乃木坂ライブで新曲が披露！！！

唔係個握咩 我睇完唔係幾明

牙楓好正

加推

牙音

加推加推

咪搞絢音B

我想問下TG 有無飛鳥谷？

禾音
好似文青港女（煲義）

肥雞/肥雀/肥料/飛雞/飛料/飛鳥谷招frd囝
想入嘅留電話等pm

pm jor

218五個0 call我吖

+++++pmed

葉月同新內好醒

乜節目嚟

高校生quiz sp
原來有字幕做咗

zip 個主持

線上最大飛鳥谷上線啦！！

想入嘅就入啦 其實個谷冇乜用 都係鳩噏吓po吓相咁

入唔到既清

『#猫舌SHOWROOM』6/18?6/24の放送予定★
6/18(月) #西野亮廣
6/19(火) #吉田豪 ゲスト：#川後陽菜（#乃木坂46）
6/20(水) #衛藤美彩、#斎藤ちはる、#和田まあや（乃木坂46）
6/21(木) #長谷川るみ（オーナー：#鈴木おさむ）

8月8

乃木坂46 21thシングル

8/8(水)発売決定

#乃木坂工事中

樋口日奈「れんかとたまたま、同じ洋服！笑
一緒にいると、
何だか恥ずかしい(^.^)笑
でも嬉しい！笑」 #755アプリ

生駒里奈ちゃん出演

6月25日（月）12:20〜12:45 NHK総合テレビ『旬感☆ゴトーチ！「秘湯 ここにあり！～秋田 乳頭温泉～」』

リポーターとして生駒里奈ちゃんが出演

咁快又出

其實已經唔算快，舊年18th同19th出版時間，只係相差兩個月

舊年搶錢

正牙有得睇浸溫泉

睇落葉月對燈唔錯

肥仔波

久保夠肥 但冇波

成班変態

第一張邊度嚟

四個三期好型

下個post公式相冇寶寶了

新po見

【お知らせ】
#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」と「松村沙友理のもぐもぐ配信」に関して、大阪北部を震源とする地震の発生を踏まえ、本日の配信を休止します。
今後の配信に関してはSHOWROOM公式Twitter等でお知らせします。
この度の地震において被災された方々へ心からお見舞い申し上げます。

好心琴子影過張識笑架啦

W木都唔識笑咁
麗乃嗰張正常咗好多咁

琴子呢張直頭係
你仲影 影夠未

松川星

1000